今年asso升OU mental一問

因為mental nursing係SSSDP，好似係咪冇得non-ju?
我想問咁應該點報？

利申sem 3

食屎啦asshole仔

你係hkcc嗰個囡仔？

Gen有，mental冇

咁要jupas報？

mental 聽講乞食bo ching

想做嘛

仲未有人答我
係報jupas定點ga

你行到正門就唔駛走後門啦

搭單問依家係咪無得經non ju報animation

得

都唔係聽講啦

冇人答我

見general好似係有
都唔少係asso升上黎
利申ou general

ou nursing 一定要year one entry
冇得直入senior year
2018 年開始所有ou nursing學位都係sssdp
照咁睇一定要jupas入 唔會再有自資non-ju
除非jupas佢派唔哂 而呢個基本上係冇可能既事

asso 駁ou？
樓主成績好差？